# Shooter
Unreal Engine 5 ile yapıldı C++ kullanıldı

Oyunda Yapay zeka bulunmakta yapay zeka dahil her mekanik C++ ile yapıldı

Not: Oyunda Gamepad desteği bulunmakta

# Devlog#2
Heal sistemi getirildi karakter hasar yerse heal noktasına gidip +10 hp kazanabilir

https://user-images.githubusercontent.com/84273839/183391484-4366dd9e-c87c-4d0a-a1a6-b00f0c098285.mp4



# Devlog #1
Oyun ana hatlarıyla tamamlandı sonraki devloglarda üstüne eklemeler yapacağım.


https://user-images.githubusercontent.com/84273839/183391427-d9cf7a8c-5393-48ae-a4ea-c2bc22cb3d9f.mp4

![Ekran görüntüsü 2022-08-01 124242](https://user-images.githubusercontent.com/84273839/182123077-d862dcee-270d-4cee-8d9f-35553a571552.png)
![Ekran görüntüsü 2022-08-01 124308](https://user-images.githubusercontent.com/84273839/182123080-c74d9cd7-3379-4478-b732-6ddbe1a575cb.png)






